想分手

我認仆街
佢有好多野我都接受唔到
唔係佢問題 只係我要求太高

覺得遲早都分手 不如早啲斬纜

拍拖真係好多野煩

又驚分左會後悔
後悔當初開始左

我完全明白 自問個人質素唔差
但女友多方面都唔多掂

例如咩

佢有咩唔好

同異性close🧐
同埋本身唔太夾 佢想將我變成佢理想中嘅人
要好talkative...同佢有相同興趣等等...

唔夾真係無計 已經用咗好多時間所以唔想分開
但繼續一齊只會浪費更多時間

講閪咩 邊有咁易分
一黎仲愛佢 二黎想努力繼續一齊...
同埋依家關係正常 無啦啦分手好hurt佢

所以最後悔係冇諗清楚就一齊

真係唔好為拍而拍 諗清楚準備好先

🚬